低價轉讓 100%全新iPhone 8 太空灰 64 GB✨

100% 全新iPhone 8 Space Gray 64GB (連收據)

昨日(14/12) 購於沙田新城市廣場 Apple Shop
有一年Apple Care原廠保養
連包裝 有盒 包耳機 插頭

完全冇用過 冇setup過🙇🏻‍♀️

現售 $4999

iPhone原本係買比屋企人作生日禮物
但因為屋企人視力嘅問題
對顏色嘅觸覺弱左
所以希望買番部白色mon比屋企人🙇🏻‍♀️

我出6千

?? 有興趣?

我出7000

白色mon?

開過盒

即係金色/銀色機

64gb

🙇🏻‍♀️因為係喺Apple Shop即場開盒檢查

冇用過 冇做過任何Settings

係呀

平200叫低價

有興趣?

因為真係琴晚先買🙇🏻‍♀️

$4750, deal?

平得200開咗盒。。

積分fatfat

2000

🤦🏻‍♀️真係琴晚先買 咩都冇用過

都係果句啦...
你唔平$1000 都唔會有人要
考古機
再加上啲人去其他地方買新 冇開過盒都平過你仲有信用卡回贈
咁點解 仲要同你買呢
平$ 200要冒風險

我出$10000

12000，即日交收ok?

唔好頂爛市，拿 樓主如果你肯做我女朋友我送多部白色比你

有telegram?

🙇🏻‍♀️hmmm 多謝你

唔好上連登放野係常識吧

有冇第二度放野地方好介紹?

肥花啦

👀邊到係肥花

dcfever

google 第一個已經係
不過你預咗會有人壓價
或者on9野

有，我add你？

我出10000，加一Q

咪撚玩啦
呢個價放邊度賣都係賣唔出
重要開過盒
有無用過無人知
4900簡直係個笑話

你知唔知乜野係apple care

好! Tg: igotoschoolbybusyeah

$4800 deal?

毅進星100

?

冇

冇用任何信用卡回贈或積分 都賣緊同樣價錢 不過冇apple原廠保養

可以點聯絡你?